Firefox add-on 災情

件事是咁的

由於用於認證既firefox addon既cert過左期
所有在firefox addon store既add-on會被自動停止運作

簡直言之，暫時在firefox官方下載既所有add-on，包括adblock, ublock等等，今日啟動Firefox起會自動停用並取消。

A few hours ago a security certificate that Mozilla used to sign Firefox add-ons expired. What this means is that every add-on signed by that certificate, which seems to be nearly all of them, will now be automatically disabled by Firefox as security measure.

In simpler terms, Firefox doesn't trust any add-ons right now.

難怪今朝用Firefox 怪怪地

屌你老母有冇得降返

我仲以為中咗毒

自己倒自己米

暫時解法
去about:config將xpinstall.signatures.required set去false

𨳒佢老母, 逼人update就識, update自己張cert就唔識

全世界收皮
bye firefox

趕客

係咪弱撚智

Chrome
世界重有人用firefox？

今時今日仲有人用firefox?

我仲用到ublock喎

好彩未 restart

就算用firefox都乖乖豬唔用addon嘅路過

原來會每廿四個鐘自動 check 一次，即係隨時都會 fail

sign add-on 竟然冇用 timestamping? 乜料

真係趕客

屌你老母成日自動update 都算
仲要無哂adblock

等得你fix 黎都訓

屌 fix好未?

改咗個 app.update.lastUpdateTime.xpi-signature-verification timestamp 應該可以 delay 到一日掛

用F12貼呢段code

// Re-enable all extensionsasync function set_addons_as_signed() { Components.utils.import("resource://gre/modules/addons/XPIDatabase.jsm"); Components.utils.import("resource://gre/modules/AddonManager.jsm"); let addons = await XPIDatabase.getAddonList(a => true); for (let addon of addons) { // The add-on might have vanished, we'll catch that on the next startup if (!addon._sourceBundle.exists()) continue; if( addon.signedState != AddonManager.SIGNEDSTATE_UNKNOWN ) continue; addon.signedState = AddonManager.SIGNEDSTATE_NOT_REQUIRED; AddonManagerPrivate.callAddonListeners("onPropertyChanged", addon.wrapper, ["signedState"]); await XPIDatabase.updateAddonDisabledState(addon); } XPIDatabase.saveChanges();}set_addons_as_signed();

delay 一日:

function set_xpi_sign_time_now() { const {Services} = ChromeUtils.import("resource://gre/modules/Services.jsm"); const now = (new Date()).getTime() / 1000; Services.prefs.setIntPref('app.update.lastUpdateTime.xpi-signature-verification', now); } set_xpi_sign_time_now();

𨳒佢老母個自動update
選項只有:
1. 自動download + install
2. 自動check然後煩鳩你update
冇得揀唔check update
但一裝update隨時中伏
我用Open source software就係想有自由有選擇
搞到 Win10 咁咁我用嚟把撚呀?

降去 66.0.2 或 65 頂住先得唔得 ?

好似好返
d add-on有返

開始 push 緊 fix:

咁你用IE edge 應該會開心啲

以為得我一個係咁

好似好返
今日所有廣告收益up

重開FIREFOX都無一樣

垃圾FF

屌
你
老
母
咁
撚
On9
都
有
架
?!
逼
人
轉
會
咩
?
!

ON撚9 FIREFOX

Adblock Plus都仲係disable

我
用
F
I
R
E
F
O

X
5
6
,
貼
唔
到
上
去
喎
,
有
無
巴
打

教
下
路
?

係㗎，google條c4f都話我太secure又無娛樂
但係我唔明點解用IE上youtube會無娛樂？
每次上youtube我真係好開心㗎

如果你仲未用到嘅話，試下手動裝依個 add-on:

唔該你

係

用得番啦，感謝呀巴打

訓左陣覺起返身個firefox就面目全非
我屌

點解我用左一日都冇事嘅

係咪有排整

我都用成日冇事 係頭先突然彈句野出黎 乜鳩不支援之類
跟手全部用唔到

唔係搞掂喇咩

已經無事我

一樣

重點:

1. Mozilla 已經 push 咗 hotfix (透過「使用者研究」形式發出)，如果你仲未用到嘅話可以睇返上面自己手動裝返嗰個 add-on

2. 事源 add-on signing 有張 cert 過咗期，唔關 Firefox 更新嘅事 = 你近排冇更新過都會中招，除非你個 Firefox 版本係勁舊

3. Firefox 係每廿四個鐘先會 check 一次 add-on signing，而每個 profile check 嘅時間都唔同，所以有可能你未見到問題就已經收到個 hotfix，亦有可能係成日都冇事但係啱啱突然間先中招

hotfix 已經出咗，睇返上面

屌 中伏

點解我裝完個上面個add-on之後個about:studies都無show個hotfix出黎既

me too

restare 多兩次有了

唔記得講，係要收到佢 push 嗰個 hotfix 先會喺條 list 入面出現，自己手動裝嘅話係會 fix 咗個問題但係你唔會見到

搞吓搞吓,搞到連登D圖示字型顯示唔到(自訂字型下),仆街Mozilla

It may take up to six hours for the Study to be applied to Firefox.
言下之意 我係咪要有排等

我firefox重係用緊version 56 關唔關事
為左個最好用既tab groups addon 一直無更新過

吓，56?

已經過咗年半冇更新你都敢用，仲衰過 ESR 52
搵過個替代品啦

搵唔到第二個比佢更好用既tab groups

有冇人用開video downloadhelper
呢個都冇得用了

搵到個代替佢
Video Downloader professional
但係都係用唔到

仲有冇人推介 THX

用到

Tab Group有咩功能？

點解我尋晚8點開嚟用又有事嘅，係咪搞掂咗喇

逼人用chrome
智L障FF

打錯字

一樣用緊56
tab mix plus唔支持新版

我留守Firefox56都係為左Tab Mix Plus, 我慣左用佢Left Click所有Link都強制係背景開新分頁， 用慣左返唔到轉頭。。。
想問下新版Fitefox有無Add On做到相同功能呢？

終於用得番umatrix 同ublock origin

thanks 樓上個ADD-ONS 裝完重開用得返

兩個都用唔到

用uBlock Origin
下面開到 正常喎

裝唔到新addon
下載失敗，請檢查網路連線。

用IE/Chrome Download再開

你指重裝firefox?

唔係
你用IE/chrome開呢條link 會直接下載個xpi檔
跟手拉落firefox就會自動裝好

幾時先用得返addon?